2020東京奧運有無巴絲報名做義工?

今日開始報名啦,日期去到12月頭,但無分先後次序
如果係日本留緊學就更加唔好錯過

我當初都以為海外唔報得,但照佢咁講,觀光VISA都應該得
有無巴絲知道詳細係點?
Q : Does ‘residency qualification to stay in Japan’ mean that I will be required to obtain a long-term visa?

A : 'Residency qualification to stay in Japan' is a residency qualification that allows holders to stay in Japan legally. Short-term stay visas are also included in these qualifications.

推下先

你去唔去得曬d面試/訓練

自己比住，應該貴到喊

海外有得視像
同埋都係只須去一次
不過我係日本讀書
所以方便好多

都係..但唔一定要做晒咁多日
可以做幾日都得
難得係東京
又唔洗飛到歐洲咁遠
試下無防啊

又唔好咁講
難得嘅經驗嚟架

揮個手先
希望大家都入到

巴打想做邊個範疇

最少好似都要做十日喎

已報名

我都已經報名，不過到時我要請大假去唔知會唔會影響我的入選機會

依啲位唔係應該出錢請helper架咩 竟然係搵義工

Lm

香港搞東亞果陣都一大堆義工
通常都係有關機構出自己長工+請helper再lead班義工